# Enunciado

1. Ecommerce

🆗 Muestra una lista de productos quie vienen de un JSON
- Añade un filtro por categoría
- Añade un filtro por precio

Haz uso de useContext para evitar pasar props innecesarias.


2. Shopping Cart

- Haz que se puedan añadir los productos a un carrito.
- Haz que se puedan eliminar los productos del carrito.
- Haz que se puedan modificar la cantidad de productos del carrito.
- Sincroniza los cambios del carrito con la lista de productos.
- Guarda en un localStorage el carrito para que se recupere al recargar la página. (da puntos)
